各位GME又玩完了 走先40再入

今次落20

雙位數都抵買

轉頭咪又彈返

不 大市好轉加琴晚個勢 似係2月頭劇本

而且今次會更多人走

無佢地接火棒邊有得賺

今次係第二次機會 好多翻到身既人都會放貨出嚟

走咗
行申尋晚344入

高買低賣師

點解要咁傻，高買低賣

笑4

諗多左啦

多謝燈

送錢比人洗

lm binc
3個月內落到40蚊幫大家含撚又點話
根本無可能

3個月咁耐 就算有SS都完左返40

第一次高位入咗個班係最易paper hand

SS邪教就算
DFV一日未死都仲有得升

2月25

琴晚set價放唔到果5股
仲有15股130蚊成本

我set 左1000同 200琴晚 見到賣到已知唔對路

未到200樓下已經搶緊貨

巴定絲先 想呃撚含？

希望佢登岩啦，想睇班sh撚收皮